想問下係米每個新人都經歷過呢種情況

利申啱啱大學畢業搵到人生第一份工，係一份It consultant 嘅工作。其實工作量暫時唔係好大，但我每一次做啲task我都會好緊張，特別覆客人嘅時候。每一次回覆客人都要搵我同proofreading ，雖然佢好好人，但真係唔係好想成日煩住佢。其實係米每個新人都有呢個情況？

米你老母

*搵同事同我proofreading

你打句野都打成咁好難唔proofread喎

自己冇同自己proofreading

Sor for 1999